[飛馬]我第一次幫襯你唔好令我失望啊

AMD yes

米皇發過檔飛馬，我睇你頭

以後幫襯飛馬

咁大手筆

我現金都擺定係位
買定配十粒3950X OC 焗汗減肥

2千8好抵
會唔會無貨架

米皇發出手了

點知轉頭改名變返做Master 或者改價錢

佢無貨既話 我日日吹奏飛馬 吹到佢有為止

點解會咁平

明顯錯價錢 x570 pro wifi $5295

錯價錢 你去飛馬個網睇下

良心公司
講過自己會做全網店最平

打柒悠二
打爆法奧

商品說明條例

等悠二上次砌部突蓋機俾我吖嗱

我轉會飛馬

岩

佢想學美馬一句 標錯價就想唔出貨?
人地美馬都有20蚊美金GIFT CARD啦

又多個癲佬

煲大佢

我係咪都要參戰

買買買

有水齊齊抽乾佢

零件: 下單後店員會致電確認，如有現貨可留貨三天，如無現貨請先下 50% 訂金，貨到後會通知閣下前來付尾數及取貨。
砌機: 砌機為定制商品，請先下 50% 訂金，組裝完成後會通知閣下前來取貨；檢查電腦沒有問題後付尾數取機。

飛馬我同你講啊,我就唔鐘意俾訂既,俾全數都得,你最緊要俾到貨我

gogogo

一齊？

佢地癲晒

到時我用3千收張

購物呀，參咩戰啫

你又話要zen2? 廳一部,每間房一部，廁所廚房更一部

我不才，得兩個廳，三間房，兩個廁所，一個廚房，要八部電腦，兩張spare

giga 底版會壞

b350m gaming3

我未出糧呀
鳩嗚呢家野

全港癲佬連登有一半確實唔假

購買流程
步驟一：從飛馬電腦自選砌機頁面選擇好所需零件後下單購買。

步驟二：填上個人資料及送貨地址後，負責同事會盡快與你聯絡，確認訂單。

步驟三：如果選擇送貨，*大約* 2 – 4 天就會送到家中!

請注意⚠
所有訂單均需經飛馬電腦客服確認後方可成立，經網站下單後會有專人聯絡確認。
如你準備以信用卡付款，煩請付款前先與店員確認，避免被多收不必要的信用卡手續費。

我等緊佢打俾我啊

頭盔

打比你講SORRY就冇啦

多謝樓主提醒原來飛馬到買野咁抵, 已買

我實屌撚到佢變牛肺啊
未出同我講無?咩業界良心 全網店最平
我就係睇中佢呢樣先幫襯佢
如果佢HEA我 我有排同佢玩

咁以後唔駛幫襯飛馬啦

新貨一出就無，仲駛信佢做生意？

留名睇豐澤2.0

接近半價

下左架

唔係掛!?我儲左半年錢就係等ZEN 2 出換機

衝未?

癲左

我無收到電話喎

張xtreme

留名等上黎解釋

網絡錯誤？ IT狗既錯誤？

標錯價要跟返標錯個個價賣兩位巴打今次一轉手賺唔少

下左架了

我買唔到

屌 上咗熱門
飛馬大撚鑊喇

平時抽得人地咁爽 佢都有今日

我想買平野
近排買得太多hot toys.

嘩 x570仲貴過我啦3700x

HOT TOYS都玩埋

飛馬出黎面對啦 唔係諗住當無事發生啊?

飛馬良心價都話貴支持飛馬

cut左你單未?

消委會同小額管唔管網店？好奇問下

同個仔講大左果度夠買樓

商品說明條例係包括網鋪

屌....我真心想買架....你地唔好搞事LA

想做你個仔

我都怕佢cut 我單

單性繁殖咩

同性繁殖

AVG4?

花生

lm

唔止淨買avg4啦

收到飛馬電話，話系統錯誤

佢話佢會更新返再通知報價俾我

乜依家d網店咁無信用嘅

話有些少優惠discount比番我

買多十張八張X570夠錢自己拍AVG5

我送返呢句俾你啊飛馬

其實飛馬只求打個和 希望大家買得開開心心
不如今次就咁算啦 好嗎？

無啦，無信用的

原來義工嚟

幾時打個和出返10張底板俾我

我宜家唔開心啊

上次悠二柒咗個機箱，都Free upgrade 機箱同即日收機砌機送機

依家兩皮幾生意反口，就咁話俾返優惠價同免費送貨就算

飛馬係咪仲用緊順豐送貨？我怕又有高手送貨員隔箱震壞入面喎

想買塊平既aorus master

樓豬咁傻仔放上黎話比人知
如果唔係就有可能成功買到

其實應該係違反商品說明條例，自己標錯位就應該照出單賣

小二唔該

等睇Gigabyte打救飛馬

下?
你唔係真係覺得會買到啊,我諗你先係傻個個

無得救

真良心入唔切貨

好失望

giga 同悠2 fd 底wo

點會買唔到 D野電腦自動化 邊有人知? 唔通間野張張單都人手做咁ON9

因為偶像習近平

你唔好爆內幕啦好無

信譽都唔顧

依家唔認數有無得投訴

好失望啊我

認真 佢自己放出黎offer顧客 顧客同意接受offer 佢可以單方面cut單？

可以

Cls 有米仔

如果佢真係買到 就算用三千幾蚊賣出黎佢都每個賺二千幾蚊

技嘉 狗也不屌

仲以為佢諗通

繼上次柒完鑊金之後 終於再追擊悠二愛牌GIGA

又或者為左打NEWEGG 7月4 黎個大酬賓

點知而家

每個賺2千幾 係點計出黎?

粒U根本超唔起，有乜好期待？

邊粒先 3950X 4.5GHZ 夠用啦

本身未出就吹到好勁嘅，點知依家連佢話個頻都上唔到，都唔使諗可以點超

網上標價2xxx係invitation to treat
落單係offer
所以佢可以唔accept 你offer
（好似係 除非佢講明2xxx一定賣俾你）
ps.非打手

一張二千幾買入，三千幾賣出賺二千幾點計出黎
係咪用最新毅進制？

3900我見啲review 最盡都係4.5，3950再多幾粒核，佢話就話4.7boost, 真係唔好咁高期望

你唔知呢個出面正價幾多咩

wtf?
ching數學拎U?

算啦
4.5都應該=Intel 5ghz左右

成班悠二契仔係到撚對家

個個契仔都兩三皮咁掉落飛馬到
飛馬多謝都黎唔切

硬件台真係好多花生睇人仆街最開心

好勁架？

契仔們有錢比都比人cut單

技嘉近年D板真心唔得 四年用兩塊 兩塊都打柴

妓嘉轉手呃吓傻仔就發過豬頭

勁

我等緊俾錢啊 貨呢?

如果係悠二個網標錯價，我肯定大家都會咁樣落單買

上面啲反gigabyte 係咪想轉移視線？

入唔切貨哇有屌吓妓嘉抖返順條氣

純粹真係用怕左技嘉
以前買g1 sinper 兩年唔夠 瓜左
之後再買z170 gaming 7 又係一年左右就瓜電壓
以前超耐久系列時代
技嘉d 板真心好用 真係耐用
邊會一兩年就壞呢度壞果度
拎返去整次次都話要send 台灣等2星期到一個月
都痴撚線 有保養同冇保養冇乜分別
z170 gaming 7 果時都算中高 高階板啦
換一塊都冇貨 係咪路阿
寧願買asus msi 都唔要技嘉

去小額錢債告佢呀嘛
係到叫春

硬件台87事變

你好，依度係飛馬電腦
因為系統出現錯誤，以至訂單需要更改。有關零件正確報價:

Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
$2,799

Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
$2,199

Gigabyte X570 AORUS XTREME E-ATX
$5,499

令你不便或受影響，飛馬表示非常抱歉! 為表真誠歉意，現送出$50超市禮券，以及$200砌機優惠 乙次 / 任何零件買滿$5,000 即減$200 乙次 限期至 2020 年 7 月 8 日 (可轉贈) 有任何問題歡迎查詢。

麻煩提供地址方便超市禮券安排寄到府上。
優惠卷之優惠碼為閣下手機號碼。

感謝你對飛馬電腦既支持!

未俾錢落幾多塊都得

多謝解釋
如果係已經比埋錢出左電子收據又係咪可以當合同成立左？

佢比唔到貨就一定要退錢，佢唔肯退錢就可以報警
其實好簡單既買賣姐

Itx x570 得技嘉出左，根本冇得揀

真心
公關算係咁

3700. 4.5 好似都已經贏咗9900k 5.0
但如果你計打機就無得講

其實係佢寫左人手confirm張合同, 交易先正式成立
個網站只係pro-forma

報警其實無用, 自己上小額同佢打